當黑同黑警 一齊聯手 呢個局真係點拆？

黑社會共產黨 真係出動到黑社會？